年青人係一個社會既希望，而政府選擇令呢班年青人徹底失望

一個社會既希望係年青人
但一個年青人既希望都係社會
社會需要年青人未來既努力去發展、進步
年青人需要一個安穩既社會去成長、成家立室

當一個社會既發展
放棄採納大多數年青人既意見
一意孤行
呢個社會可能十年內仍然可以苟且偷安
但當呢班年青人成長到足以影響社會既根基
呢個社會先會發現自己錯了

今日年青人既「激進」行動
完全發自對呢個政府仍然抱有一絲希望
發自對呢個社會既最後既愛
而政府選擇站在自認為既道德高地
無論年青人如何動之以情
政府一律冷血判定所作既既一切都係錯
只係識得用法律衡量對錯
一句「暴動」向大眾傳播今日年青人既行動係法律所不容許
一槍 headshot 暴徒向大眾灌輸年青人係危險人物需要武力鎮壓

今日比你各種心計各種政治手段
贏左一班衝動、熱血既年青人
但你輸左年青人既心
輸左未來棟樑既心

想哭

目的就係要摧毀年青人
冇希望 冇理想 冇得反抗

其實一個地方，如果咁撚多學生話佢唔掂，係咪要反省一下？

吳秋北：若年輕人繼續採用佔領手段 社會應放棄他們

順便推大陸學生落黎
馬上成為中国三線城市

推

政府幫你為一國兩制後做準備

政府就係咁樣行緊

人地要換血炸傻閪

港共根本係要趕香港人走
趕唔走就留你地死心麻木

睇下收工個班 返緊屋企個班？
出黎既係學生

收工食飯個班不問世事

今日係最前線食左最少3-5粒催淚彈
仲要係腳邊果種
見到d狗係走果時仲放催淚彈封人撒退路線
完全覺得香港冇晒希望
我決定我要儲錢移民

希望佢地唔好咁快散水

政府本身就想放棄佢地然後換血

一路都係咁
推D知識份子去大灣區
再每日150個
慢慢水乳交融
好快就難辨雄雌

其實年青人已經好攰
你估我地唔想好似其他地方既人開開心心緊過日子
我地就係愛依個地方先會企出黎守護依個屋企
真係好想喊

今日望住大家三唔識七團結一致互相幫忙真係好感動
Feel 到雨革失敗果種不甘
Feel 到大家今次真係唔想輸

土共：每日150新腥港人 理撚得你原本香港人